2021 big4 recruitment (8)

新po繼續拜下

Deloitte offer god
Pwc Superday god

pwc risk assurance god

馬丁都黎同我爭飯食？

PwC offer god
EY KPMG interview god

想請問一下有冇人做左ey tell me more

報同一樣嘅嘢咩？

Deloitte offer god
KPMG offer god

Pwc offer god
Kpmg ey interview god

留名待屌

kpmg offer god

Dtt offer god

想問下你幾時virtual ac?

Deloitte OFFER GOD
Pwc SUPERDAY GOD

邊個manager?

有冇人知EY Tell me more入面個30 mins written係寫咩類型嘅文???

同問

依家仲有mi

我都係等ra offer

幾時superday?

Pwc offer god

11/5

KPMG EY Offer God
PWC Superday God

Offer god

我前日先in完咋

PwC offer god
Dtt offer god

馬丁唔係讀引擎㗎咩

Pwc group in 一堆blaw

邊度聽返嚟我business school

隔左一星期

上星期!! 你?

有冇人 Ey infrastructure advisory pi

我都係上星期啊 我今日都收到 你做左未？

未做啊

gpa 2.3入唔入到big 4 audit

in咩function

Pwc superday god

終於收到superday

Ching咩bgaudit?

喊出黎，仲未有當自己fail左...

幾時vi

有手有腳就入到

你地咩function
想知係正常都會有email定得你地function係

Hr 定partner 單獨同你講? 佢意思係唔係即係之後會派嘅offer or reject letter

有冇ching今日先收到dtt audit interview?

有無人in左dtt commercial strategy research？ any news？

me 隔左好耐 前幾日先收到mi invitation 今日就收pi invitation

both zoom???

請問你係in咩department ？

mi zoom
pi in person

星期一mi

仲未有pi

十月尾pwc vi完今日仲未有superday☹️係咪冇機了

有手有腳就入到 咁呢度啲人係咪冇手冇腳 要係咁拜offer god

Big4 offer god

佢派superday唔係睇你幾時做vi

我都唔想去 vi好撚難 感覺去咗冇bg會比人秒

個個blaw 咩美英大學點搞口呀

冇

講緊d人既bg 樓上話同組有幾個blaw

digital assurance 其實即係咩... 有無人可以指點迷津

九月尾呀

我都9月尾

pwc offer god
ey pi god
dtt offer god

interview god offer god

Dtt offfer god
希望下個星期superday表現好d

Deloitte OFFER GOD
Ey PI GOD

今年superday仲有冇野食

EY OFFER GOD

有冇人報咗cyber security/cyber risk/technology risk?

得dtt冇報

師兄知唔知in到幾時

EY partner in offer God

咩department

一齊wok

其他我唔知 綠點個種廢，真係算9數啦

ra +1

做緊表示辛苦

都要有得做先

加油 interview 唔難

superday 完啦
希望有消息

無事，佢請少咗人，但點都會請人

咁你去到邊一個stage?

我報咗其他三間，VI之後冇消息
應該GG

我估呢間應該係最難入嘛
點知追post先知得呢間advisory派offer, 其他三間好似收咗皮咁

有冇人報咗咁耐 一間interview 都未有利申我係 報咗兩個月 完全無消息

ching pi之後幾耐有offer?

係指冇interview?

水記報左technology consulting
EY 都係，前幾日先轉返cyber security
完全係9報
Kp 好似搵唔到cyber, applied risk consulting

想知pwc intern interview之後大概幾時會收到Offer？

pi講咩文係咪睇人

宜家仲有有無winter 可以報

係呀 完全冇 好無奈

其實d人話dtt advisory勁，包唔包括risk advisory

再等等
上年pwc superday去到1月

Same...係咪CR22果個.....

Cyber 最好tech 啦
不過big4可以有幾tech

咩dept？

收到PwC Winter interview, 話係Video Conference (VC) Interview, 有冇師兄知道係點

有無人岩岩收到EY intern offer?

我都系winter, 不過無vi直接有panel in, 想問系有vi先叫正常, 定系無vi先叫正常

十月中deloi day都未有消息係咪代表收左皮

audit? 想問幾時in?

想問你之前有無收到availability call?

師兄點睇dtt and ey cyber
係咪老閪都dtt

唔識。。。

收到call 但係未有offer

想問你係做左ac先收到call?

想問你係咪做左ac先收到call?

完咗ac

我冇ac但係有call 姐係點

有冇人知pwc tax派左offer未

Any pwc transfer pricing candidate?

PwC offer god

Pwc 係唔係12月先統一出offer?

係

想問dtt完mi 後一般幾耐有pi

1 week

嗚RRRR

今日已經第7日

omg just received offer

when pi?

哦 ，，，RA 係dtt consulting?

last week

有冇人報左pwc one firm services 想知去到咩階段 🙏

Ey做嘢不嬲好奇怪

Interview god offer god

做過ey spring intern 報返ey grad job做完apt test完全無消息

Big 4 Intern 簽左contract 係唔係無得再推番?
如果有得推 有無咩後果?
Anyone can help?

痴線勁難捉摸

Any EY assurance spring intern offer？

有無人知kp呢排in緊咩?

想問去superday一組有幾多人？

ey 偏 blockchain
Deloitte 偏 forensic

剩係知eg 往年收百人

三組加埋實過200人 再加埋垃圾x venture嗰100

how about pwc risk assurance cyber vs dtt cyber risk?

dtt fa any news？

PwC advisory 就算啦

pwc offer god

EY interview god

好似好多都冇

但見好似好多人in緊了

pwc offer god please

想知大家入big 4係爲左個朵？做幾年就quit？

Offer God

After Ey Tell me more, any update?

幾時收到？

有無巴打知dtt emerging service fsi係做咩

想問ey spring一直無interview係咪收咗皮

問完partner 都唔知個post做啲咩

利申：無offer

Offer都出埋

唔知kpmg同ey呢兩間同我係咪有仇
由以前報intern到而家報grad job都係完全冇回音
明明我bg應該唔係算差 真係唔明

咩bg

唔好運姐

Audit dog only

我只可以講新人質素越嚟越差

你有收到？
做過summer佢interview都唔出比我

琴日

ching咩dept?

想喊 收過availability call? 琴日ey打過黎但miss左call 佢話琴日下晝會打返俾我 但而家都冇回音

recruitment西走晒d勁人

Acp?

唔覺，大部分ivy

有收過可能你再寫封email問下佢

Graduate

終於收到ey return offer interview

Spring intern ? 唔係走果陣pi左既咩

我知呀 想問係咪advisory consulting program mi

咁你summer臨走無pi咩

臨走點會冇pi

可tg?😂

平行時空？ 你exit interview系同talent team?

你地summer做咩dept?

有冇師兄ey transfer pricing / risk consulting?

收到superday 睇下有冇人知咩料

Assurance audit

係 以為你問係咪associate

ching what stage

Risk consulting ? 未mi

唔覺。。。多數fg 都勁到癲

when do vi??

多ot!?

想問有無人做過ey spring intern 而加報grad job有消息？

EY offer 幾多？

如果你唔係跟返procedures就歧

咩幾多

明顯今年嘅post推得慢過就年
唔知係連登仔少人有offer
定真係得好少interview

成班移哂民喇

想問一問師兄點知個offer係fs 定core

$8100 per month

想問Ching點知係咪fs

我個陣係返工先知

EY grad 幾時派offer

ching pi完幾耐？

5係！我都等左差5多一個月（10月尾做

想問ching知唔知自己咩team?

有冇ching收到dtt tax and business advisory /pwc accounting and payroll offer

有return offer?

做過ey spring intern 而加 apt test都冇

你有無問下你d intern fd點？

佢地都冇呀 我估成batch都冇

我都係咁 ey搞咩

我都想知 hr唔洗指意有人覆

留tg update下？

fishpondfish

未有 冇人有唔知派唔派

德勤10月尾apply consultant,仲未有真interview 是咪收咗皮

究竟佢地in緊乜

我都想知點問完hr有無覆你？

same ask

有無問過hr?

無

有冇人grad offer通常幾時onboardthanks

EY做完apt test兩個星期冇消息係咪收得皮？

本身Cs 底？

其實入core同fs有咩分別？

client唔同
做fs 多d機會轉去FI

EY spring intern offer 揮手區
開唔開個tg group 傾下？
利申：offer letter 寫做到4月

PWC Offer God

啱啱先收到ac 想問流程大概係點？

巴打幾時ac mi同pi

Anyone finished KPMG winter interview

Tg：@yanggakdo

Ey audit intern
尋日send返confirmation email accept offer
仲未有reply 有冇清知咩事

咩位

Audit?

好似無reply㗎...

想問咁多位ching有冇方法會搵到EY HR星期一打黎留左個voicemsg話當日會打返黎但星期三都未有

Yes

想問下ey個test係邊個provider

+1 by phone

之前HR send 比你嘅email應該有電話同email address？

收到pwc audit offer

Pwc offer received too

last two week

同伴

如無意外九月見

上個禮拜加油啊大家！kp second batch仲有位應該+ 未開始，dtt應該多人會開始reject，ey pwc仲見緊，仲好大機！！！

Assurance?

Core assurance

same

師兄tax? Mind leave ur tg connect?

佢地通常都係用Campus recruitment team d email sd 野比我
但都有個HR之前sd過email叫我fill in availability 係咪可以sd比佢試試
anyway thanks ching

同問，朋友想知！大家pwc tax有offer嘅話到時上黎講聲

pi左?

me no, u when mi?

你有無writtentest

無野啦 大家報個dept有d唔同

Email

14號superday?

Intern?grad job?

grad

我14收到

有冇人知同一日in係咪一定同一日派會唔會未派完

同一日in應該係同一日派

佢老味 ap test都無得做呀

intern?

Grad番緊local audit 過3但ap test都無

有冇ching 做完 ey tell me more 有update?? (grad job)

ching 都係miss call? 好辛苦日日等call等到精神緊張

Comment 左45秒後即刻收到負評一個

呢度基本消費嚟
長期每個comment都有一個負評

Second tier入big 4係咩無可能平grade
利申大jun

收到offer既你地係幾時apply?

想問下ey係apt test定gamebased assessment 黎

Pwc Technology consulting grad有冇消息

got pwc core assurance also
ching有無興趣留TG傾下

我都想知

如果有人收到pwc risk assurance麻煩講聲
呢幾日係咁keep住check status

intern都好似好難入

有無experienced hire jj
EY FS 要in 幾多次？幾耐有消息？

Deloitte PwC offer god

突然間收到pwc interview

Ey spring audit 同hsbc financial crime coop 大家會點揀

ey! audit skillset more transferable

KP grad advisory有消息未? 等到頸都長

冇offer 仲有咩工可以搵

同問 做失業廢青

你咩progress? 等緊唉

Local firm

same, 你有冇收到availability call

再拜offer god plz

in完冇收到availability call

offer god

啱啱收到Manager in

你係咪都係Government Sector果個？

yes ar, still waiting for offer

無 但係諗緊應唔應該覆

應該要等佢岀埋份Offer Letter先？

今日有無人收到offer

收到offer 嘅ching可唔可以講下superday 形式係點

我想問有冇人in jor pwc assurance可以tg傾下

Same same

唔會轉放你入wait list

@teamfor23

interview god, offer god

Ching,可唔可以順便add埋我

由interview變翻under review

Pwc offer God

Apt test

有無ching可以tg傾下superday係點？

都係做下case同partner in

EY accept offer係咪send番去campus recruitment email?

Partner in會問你d咩？

入kp唔會discount

想問下DTT個status轉咗做into talent pool
係咪代表比人reject

talent "POOL"
好有waiting list feel

pwc audit intern offer out

巴打幾時in

D記risk advisory grad program有冇人講下而家去到咩stage

通常in過嘅人都會直接filter out喺個pool度搵新人

mo

邊條team

spring intern

我都收到

pwc intern 夜晚出offer?

應該就係la

OT勁到

有無人已經有ey grad job offer

Ching 係邊個case study

我本身報financial advisory 做完apt test冇回音，突然今日send email話叫我填份google doc轉報risk advisory⋯多謝Ching覆我

Just confirmed. cyber risk

有fd收到

Any ey technology risk consulting received offer

Tdy interview

Ching幾時pi

有冇人EY spring intern 12月中onboard?

K advisory 派左interview個d係幾時出email

Which team?

Talent team

有frd收到

12月中係翻到幾時？

3月尾

Any EY FSRM ?

師兄想問你可以同佢講咩 因為我又係咁 不過我係間間都無消息(ey無apt test 其他3間無mi) 外國名校grad 而家做緊second tier
我都好想打去問吓啲HR 點解唔俾機會我
btw 我之前都 contact 過 ey 都係面臨一樣嘅情況 又話咩叫我 send 多次doc俾佢 結果都係無下文

啱啱忽然收到kp打電話嚟話想了解多啲
俾個電話嘈醒答到9啱搭8
Kpmg interview god

Ching mi左？

Ching apply which post

Tax

出左?

之前好似有人話12月會有second batch interview?

all done u ?

咩po出左

可以講啲咩唔比就係唔比㗎喇sad
我無再contact ey

Received offer? 啱啱mi完

扣人工

屌佢老味 打過黎個voicemsg係講話想同你做個follow up call 好心佢啦唔係有興趣請我就咪打黎啦 依家日日精神緊張dklm

tg chat ? offergod123

想問EY writing test係關於business case定behavioural question

EY 仲未出return offer ? intern已成condom

出咗

上年報graduate pg嘅但出intern offer? 有幾多人收return offer?

summer？聽partner話唔岀

已成condom...

spring

audit

Pwc ey offer god

咁你等下啦 summer既可以當無return先

Pwc corp-tax 就黎成個月都無消息

Anyone ey transfer pricing

ey strategy and transaction 有無巴打收過apt test

Hiiiiiiii me ar

Ching咩team?

我做audit 唔係做hr

U when mi and pi

有無人收到Pwc Tax Offer? 等得好辛苦

What’s the format of written test

Anyone ey transaction pi?

有無人啱啱收到pwc audit winter final confirm availability係咪姐係有機

應該唔使

想問吓你係咩team

想問下巴打 availability填咗幾多個week

jan-june

Ching你唔癲得唔得

我都係

*咁

我都係想知佢究竟幾時先真係出offer

通常有offer就成個division一齊出

好似出左offer了
但我收唔到

你有冇availability call 呀

interview前有

Ey ac幾時之後有pi?

有冇人有過financial accounting advisory interview NewsEY???

u got offer?

pwc winter status 由只係得interview變多左個under review
係咪會有機

pi 緊

咁快 你一mi完就call你

我連interview個status都無

有無人in dtt m&a commercial strategy research

Anyone ey audit?

Grad offer released after tell me more? Or ching did u receive tell me more

(Grad) 做完tell me more no update
You?

under review

ching superday咗未？

你in咗但係冇轉？

Me and few other friends too

前幾日收到PwC tax&business advisory winter intern offer

interview

係屌

No update as well?

Mo ah totally no updates

PwC audit superday會唔會仲有第二batch?

When ac and when finish tell me more?

tg傾?

core assurance?

最後一個禮拜？

隔左都3 4日既 應該正常速度？我收ey都係咁

至少到12月中都有superday
我有幫手做helper 佢比我地個timetable係十月中到十二月聖誕前個星期六都有

any ey business consulting update?

多謝巴打

Me 今日in完第二次 下星期partner in

冇得估 同一日有offer既人都會去唔同team但係聽講臨返工前一兩個禮拜可以搵existing staff幫你查 不過我自己就唔知點查啦

我想問簽咗employment letter (有寫薪金之類) 仲可唔可以decline offer? 收到第二間公司

btw audit

summer 定 spring?

未真正返工前都可以 你可以拖到最尾個禮拜先decline
但建議早d放比其他師兄可以食二手飯

明白，唔該晒

朋友收到ro

巴打幾時 pi ？

但佢分team係random分定點分 會唔會係in我果個partner/mgr係咩team我就大D機會去果team

江湖傳聞係跟in你個老闆
但我自己親身經歷同組interview都係有ig有eg有fs

咁佢真係完全random定會唔會係in我果個partner 覺得我適合邊team佢就派我去邊team?

一係跟你in個個 一係hr random分

幾時收? team A

你收唔收到offer？

聽就話係hr分 fs會特別簡下 其餘唔清楚但相對random

想問你地幾時interview

Pwc kpmg ey offer god
Dtt interview god

等食二手飯 但可能有排等 可能無端端出年8月9月派個offer比你 但當住冇先

呢個version都聽過 不過比曬rp先

你係報core assurance?

好似話3月先有二手飯

祈求天地放過Big 4的人 要放工的永遠未放工

隔離po 有巴打好有心送首歌比今年fg

冇份唱

想唱

知唔知第二batch superday幾時再開始

嗯，fs應該都係grad prog rp / ro (which嗰啲人應該都係經rp入fs intern)

嗰度每年都已經霸咗十零廿個位

好似每個禮拜六都有superday進行緊

有frd 出左

本身返spring定summer？
報grad定intern

summer
intern 梗係報grad

我summer報spring

點解要咁做 你同manager 講extend contract 翻pt 咪得

咩team出左

有無人有winter intern offer?

真係唔知可以咁做

想問請唔請pt helper

逆姨

之後就輪到海歸

advisory

AUDIT

又要等過

kpmg audit vs dtt audit
邊間好啲

fs: pk
non fs: d

有無巴打知 EY spring intern 完咗 AC 等幾耐無offer = 收皮

等到好苦惱

上個禮拜一出左一批la
可能要等下一批 睇下有無人reject

簽contract 果時唔知分左邊條team
咁點簡好？求指教

Pwc transfer pricing 有冇人都係

通常係簽晒兩間 然後等到返工前一兩個禮拜搵frd幫你查去左邊條team再決定decline邊間 KP返工前一個月會通知你去邊條team

簽曬兩間既話 有冇話最遲幾時要decline? 係咪跟 terminate notice period?

未正式返工前唔洗跟個notice period
我上年有間係正式返工前幾日先decline
但不建議 因為應該會被blacklist同早d decline可以留返offer比其他人

Thx ching

即係皮已收

有冇人share下kpmg audit culture 係點？

收到offer ？

Pwc offer god
Ey offer god

pwc deloitte offer god

有無人做完ey tell me more之後有消息

12月頭派offer喇喎

Lm 想知

無人in？

U transfer pricing too?

No 都係tax 想知tax係咪派左

grad?

Yes yes

想問下pwc superday有冇話逢星期幾出🙏🏻🙏🏻

pwc tax係咪派曬offer

Don’t think so 你都係transfer pricing?

有無人收到PwC RA offer啦月頭做super day仲未有係咪無機

interview god

Interview god

仲有無人上星期一二in佐hsbc AC有任何消息

Interview offer god

Pwc intern offer god

Dtt digital consult
Pwc tech consult
Ey tech consult
其實邊間好啲？

我11月第一個禮拜P記 audit superday完，依家都未有offer，果陣hr又話12月尾前announce，但點解有咁多人已經有offer？

全部有offer?

唔係呀 不過都係taxching幾時superday？

Pwc superday啲manager係咪對個個都咁nice

dtt pi 問得3 4條問題係咪正常我問佢仲多過佢問我咁

係，做show姐

Ching 你幾時收pi

我等咗兩個禮拜

問過hr 三個禮拜無消息可以收皮

上上個禮拜收到email 佢mi完勁快就出pi
前幾日in完 再冇offer真係失得業

咁我咪無機

Manager 仲話in 得幾好以為實食無癡牙

個manager有冇留email比你 in我個個比左我話冇消息可以email佢 都唔知佢hr process係點 我mi都係等左好耐先有

講到咁白應該都忟水

Audit FS 定 CP 好？

女partner 間房好近門口

啱啱pi完，果然同mi太唔同，完全捉摸唔到得唔得。當住皮已收先費事太失望

Dtt?

Ey

我係男partner 不過都係問得3個問題 講左2次好滿意 但係到而家都無回音

有無pwc xv消息

offer god

Consulting grad program

問cv-based questions?

cp

都唔算，好似對我cv冇興趣咁，好free咁傾，係我冇落力扯翻落自己嘅經驗度，in得唔好，唉

請問係咪risk consulting 依家都未有virtual ac係咪即係拜拜

Not exactly⋯只係話under consulting。Ching你幾時apt test？

Audit 先收咁多 其他位應該audit個數減一半再減一半

Pwc ra 係咪淨係請10個

十月頭了

做乜做傻事報XV

點解咁講？

Superday manager講 不過我發緊夢唔知有無聽錯

Consulting呢邊係virtual ac+mi連埋一齊一個晏就online搞掂

想問你mi/ pi都係全英?

Mi英Pi中

Advisory consultant program?

我聽個frd話聽到個manager漏口風講70個喎btw佢係11月第一個星期in

4日

聽漏個7

shd be

好伏？

有冇收到pwc core assurance嘅朋友tg可以交流下?
@teamfor23

不如大家講下有邊條team係出咗offer

希望真係70個10個無咩可能入到

呢兩個禮拜好似都無人收到superday??

唉有冇人ey tell me more 之後有消息啊

pwc offer god
pwc offer god
pwc offer god
pwc offer god

師兄in左pwc tech consult???

Ching知唔知係咪呢排出緊offer所以未有superday invitation

如果有人有pwc RA offer 記住出聲

EY offer god

有冇人知ey risk 出左offer未

pwc offer god
pwc offer god
pwc offer god

請問幾時pi

星期五

tg?

有冇人有K advisory消息? 上個post話有收到interview?

想問有冇人知道pwc video interview 答9條問題係大概答啲咩

仲有出VI?

Pwc audit PI通常會問乜

有

你幾時做完?

問下國際新聞咁

Messi+cr7定mbappe+neymar好D

錯頻,sor

13號